[香港製/支那製]除左日清仲有卡樂B

利申美國撚先
喺美國既我有時會掛住香港野食要買嚟止下思鄉病
之前合味道post有講過美國買既合味道係全香港製造
(有巴打講過可能係關稅/品質唔過關問題)

其實除左日清產品仲有卡樂B
美國唐人超市都可以買到港版卡樂B薯片(即係香港買開既款)同美版卡樂B薯片
港版卡樂B係支那製就眾所鳩知啦
但美版卡樂B(下圖)其實係香港製

價錢上都係差唔多，但如果係本地大型超市亞洲產品區就只會有美版賣
但自從知道卡樂B薯片就粟一燒都係支那製我就只買美版同日版了
最緊要係港版支那製熱浪我食親都即刻生飛滋美國薯片我連食成個月大大包咁食都冇事
我懷疑會唔會支那廠啲油其實係地溝油
唔知有冇巴打有料爆下

順帶一提仲有魚仔餅，以前食開港版魚仔餅紫菜味(係呀又係支那製)
食過韓版(韓國製)之後覺得港版個紫菜味好假好怪

最後希望香港人真係有骨氣啲盡量罷買支那製品，為自己健康同安全著想，支那製會爆炸㗎

幾時轉咗

魚仔餅 港版同韓版好大分別

熱浪而家都係香港廠出

屌點解我喺美國買會係支那製

淨係知汕頭有個廠
不過香港市場既熱浪都一直係西貢廠出品

去759買日本製好過
好過俾錢藍店四洲賺

好多日資香港代理都係藍到紅